
                      Hay hadas, conejos y ratones, soldados de hojalata y de plomo, buenos y malos, música y magníficas coreografías de bailes de salón y clásico, homenajes a filmes como “Fantasía” y “Alicia en el país de las maravillas”, pero sobre todo, mucho color y un excelente ritmo. Y ahora… empecemos. […] La obra cuenta con una impresionante puesta en escena, bajo la dirección artística de: Tim Blake, James Lewis, Rebecca Milton y Tom Weaving, sin olvidar el vistoso y extraordinario vestuario de Jenny Beavan. Toda la fantasía que uno puede imaginar, se muestra en la gran pantalla, con una excelente dirección de Lasse Hallström y Joe Johnston. […] Dejo para el final las interpretaciones, correctísimas en cada uno de los personajes a interpretar, pero no puedo dejar de destacar la perfecta actuación de Mackenzie Foy, a quien acompañaremos gustosamente en las aventuras en ese mundo mágico, a un Morgan Freeman, que aunque corta su intervención, borda el personaje, como nos tiene acostumbrados, Keira Knightley, en el papel del hada del reino de los dulces, y no me voy a olvidar de la extraordinaria Misty Copeland, la primera afroamericana en ser primera bailarina del American Ballet Theatre.  CRÍTICA COMPLETA EN: TRAVELLING, MI BLOG CULTURAL http://javiersedano.blogspot.com
        
            